屌你老母啦林祖舜

開一個post講下lihkg都叫不斷宣傳 你老母比狗屌呀